【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

Petition calling for the suspension of crowd control equipment exports to Hong Kong, prevent human rights abuses

In recent years, Hong Kong police have purchased more aggressive crowd control equipment from foreign countries. The US is one of the major suppliers for items including pepperball guns, bean bag rounds, rubber rounds and pepper spray. These weapons are repeatedly misused to suppress protestors and even journalists in HK's recent anti-extradition protests, such as shooting protestors' heads, using pepper spray at close range, and unleashing tear gas directly at unarmed protestors. Such violations of human rights should be condemned and sanctioned, otherwise, it would only encourage further abuse of excessive force.

We, therefore, strongly urge the US government to suspend any export application of crowd control equipment to Hong Kong to prevent further brutality against Hong Kongers.

Needs 93,366 signatures by August 4, 2019 to get a response from the White House

光復香港,時代革命

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

8月5號齊罷工

[自動推post] 呢個 post 每10秒推一次

推

done

sent！

發過petition啦，自己睇下個page啦好無，6月發架，超過10萬人啦

快簽
光復香港，時代革命

再petition嘅就集中一個黎搞，咪鬼分開搞，成效低，仲比白宮個feel，之前唔係搞左啦咩，仲咩又有？

Pish!!!!!

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

唔好意思，冇留意到已經有
依一個聯署唔係我開，我只係見到之後放上黎

如果有一個簽好左，麻煩唔好推post

新po

p

Signed
5/8 一齊罷工 呢一仗一定要赢

光復香港,時代革命
8月5號齊罷工

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

push

呢2個月以來 美國完全冇覆過白宮聯署 我諗今次都係唔會有回應 不過都簽左先

推

簽左

拜託巴打幫手睇一睇呢個po 表達下你嘅諗法？

關於8月5嘅7區集會 有少少疑問

Push

簽左八個

推

順便睇下直接搵間公司

屌你老母死黑警

八個咁勁

連登姐姐bot黎?

人地做生意嘅 又出名窮 彩你都有味

寫信會有用啲?

Signed

我要罷工

Done

已簽
推

8月5齊罷工

8月5號齊罷工

各位幫手，依家要用一切方法對抗黑警政權

8月5日罷工！

認真講句，真心覺得白官聯署真係冇用
真係唔覺佢地有回應過。
反而覺得，之前有人sd email 俾議員。我反而覺得咁樣係有效果d

簽署又唔洗成本既，簽左冇壞

一齊做

之前簽左勁多個，但都係冇見過美方應過一次，真係有少少灰

我冇野講

推，你自推上唔到熱門

就算美國唔供應，其他國家供應咪又係一樣

yes

Wow 陳年老帳都搵返出嚟喎

sales@nonlethaltechnologies.com

直接email/打去佢公司仲好？

屌 你洗版洗到要討論既討論唔到
一個鍾一次都夠啦

黑警必須死

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

八月五號齊罷工

————————————
我冇嘢講 我要見律師

都明既，但簽左先算

少一個國家供應點都好過仲有一個啊
簽個名又唔洗成本

冷靜少少，你洗到個post爆就上唔到熱門。停一停

你冷靜D,你推撚爆左個post叫人點討論啊。依家5點啊,你依家推上熱門冇撚用架。停啊。

美國一邊話香港政府應該聽下市民聲音
一邊賣d武器、裝備比香港

我屌，依家係咁推有鬼用咩。咁早鬼有人上連登
俾佢推到爆就冇人睇到個post架喇

樓主等開新po啦

佢一個ac係咁推上唔到熱門架

唉屌,連登姐姐我屌你喇,唔好開完bot就走

一陣又要開新post

開定都得，呢個po會比佢推爆，然後自爆

不如你而家開
btw連登有bot架咩？

自動推POST程式

推！屌你老母呢兩日班狗真係失撚哂控

自爆

我依家去開過

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

開左了
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

連登姐姐 改改你個內容頭啦 「訓著自動推爆」

開左新,得閒既入去推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

我要搶1001 加速

加速1001

自動減10秒

連登姐姐記起身熄機啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

好狗

圖片支援

我要搶1001

快D 幫手推爆

連登姐姐記起身熄機啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

就黎有得訓

btw連登姐姐多謝你係我就訓帶歡樂俾我

8.5齊罷工

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

連登姐姐一定係藍絲 因為佢有另外個名叫Bob

連登姐姐記起身熄機啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

起身啦

連登姐姐記起身熄機啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

bob

姐姐係部機出煙喇

連登姐姐記起身熄機啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

連登姐姐起身熄機啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

我要搶1001
連登姐姐係唔係5毛黎架

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

就到1001喇

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

我要搶1001

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

連登姐姐起身熄機啦

你比人吊緊老母啊
你起身去下面個po 解釋下點解你個19bot 傻左係咁推啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

撒回你個not
連登姐姐起身熄機啦

你比人吊緊老母啊
你起身去下面個po 解釋下點解你個19bot 傻左係咁推啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

屌啊 1003既

屌你,過左1001

點解unlock左

連登姐姐起身熄機啦

你比人吊緊老母啊
你起身去下面個po 解釋下點解你個19bot 傻左係咁推啦

陳雲掟西瓜.jpg

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

5001再搶 我訓先

連仔係唔係唔想我地訓

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

咁你一定搶到

目前為止 白宮有冇回應過一次？

有巴打話近2個月都冇

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

照推呢個po先 5001佢自己推有排都未爆 又可以置頂

自推有用咩

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

解左鎖唔好浪費炸

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

一齊推

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

呢度有仲11個鐘自動推力

8月5日齊罷工

連登姐姐幾時醒

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

推啦喂

11個鐘之後

白宮聯署不如直接聯絡裝備供應商

翻來喇 唔好要我扔西瓜啊

扔西瓜都冇用

一齊做

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

2邊一齊推 下次都係一齊推到1001睇下有冇爆先再開過po cls

點知連仔玩咁大

重開左,入得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

(1) Signed, it is a good request.
(2) For your reference, the U$ government has very bad track record selling arms to regions of conflict. (Lived there for 14 years.)
(3) "[自動推post] 呢個 post 每10秒推一次" -- this will make it hard to view genuine comments and discuss.

如何令港豬自動罷工

可以永久block左佢

連登姐姐應該唔小心訓左姐,俾次機會佢

你不如話雙開

唔只裝備，係任何野都唔可以賣俾特區當局

重開個邊要人

手足 呢邊有bot頂住

好,我改翻佢

重開左,入得閒既入黎推一推
依個post都一齊推,因為連仔解左1001

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

重開左,入得閒既入黎推一推
依個post都一齊推,因為有bot洗po同時連仔解左1001

(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

8月5全港大罷工

5/8大罷工

解鎖1001 個機制好唔透明

到底連仔點決定解鎖
睇依家個情況應該係個po有人係咁回得好密?

光復香港 時代革命

已簽

灰鳩機

So9sad.

我無野講

睇完你講 有D sad

要改 8月5齊擺工

罷工

點解咁少人簽

簽完就叫朋友屋企簽

簽呀

8月5號齊罷工」

Pish

屌聯署無撚用架
直接寫封公開信比美國傳媒同美國人好過

pish

簽
8月5號齊罷工

八月五 齊罷工

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

全世界都唔供應，佢咪買國貨

應該叫美國賣低spec的，即係spec 寫到有10000cube m^3 煙的，爆出黎得100m^3。又或者都有好多煙，但chemical concentration 好低

已推

呢個唔簽唔得

加油

直接告武器製造商啦

幫推

推爆佢

PUSH

8月5日大三罷

光復香港 時化革命

再推

呢單野直接consult 美國律師啦，告到d廠甩褲都得

美國唔供應，重有蝗國

好撚癲

推啊

咁少人簽

簽左

和理非升級 8月5號齊罷工

直接聯絡國會議員好似有效啲
聯署簽咗十幾個，無一個係有回應

signed

埋朋友屋企簽啦

我冇嘢講。

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

唔係啦
應該叫美國供應裝備比香港市民
就快無裝出唔到街呀！

簽咗。幫家人簽埋

「8月5號齊罷工」

簽名要內啊
8月5罷工

Done!

快簽

Singed

推！！！！！

推啊屌

Signed and push

有錢唔收 您都on鳩

唔係停左咩 6月個陣 25?

8月5號齊罷工！

應該唔只美國貨，仲有英國，歐盟呢？

8月5號齊罷工

光復香港
時代革命

其實好奇一問, Gmail 簽唔簽到ga?

罷！

光復香港，時代革命

推
罷工

推！！！！

笑撚死

美國應該唔想賺少左
有無辦法買佢地裝備武器？

exact7ly

快啲幫手簽！

入支那貨咪仲仆街?

一定唔會停
Isis都係美國養大
佢地係要搵錢啫
理你死活

之後佢哋咪買支共服製品

簽左咁多獲。。 有無個petition 係已經回應左

留名簽

最後用大陸野可能會死人

已簽!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

搵美國律師幫手告
有d係不成功不收費

推呀

Push!!!

Tight rope between being realistic and remaining optimistic !

Add oil

改用國貨。

寫明唔比射向人架dllm

仲簽唔夠？2個月外國做過咩 自己香港自己救

Bump

推呀
咁少人簽，有無搞錯
雖然唔知有無用，但簽個名咁低成本無可能咁都唔做

美國靠軍備搵錢，國內售槍，國外就武器，好難會停，利益當頭

支持

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

👍👍

有冇搞錯，成朝都冇咩點升

警方上周日於上環暴力清場後，已被國際特赦組織批評多次使用過度武力處理示威。國際特赦組織表示，正向美、英、德、法等地政府要求停止向港府供應水炮車、催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈、發射器等裝置，直至港府成立獨立調查委員會。

signed. push

其實簽咗咁多次過十萬美國只回應過一次

簽左，推！

8月5請擺工

8月5號一齊罷工！

8月5 齊罷工

Doneeee 推

簽Ed 幫推

有冇人會迫美製造商

用gmail alias簽多幾個
chantaiman@gmail.com
chan.tai.man@gmail.com
chan.taiman@gmail.com
ch.antaiman@gmail.com

前面任意加點都收到

8月5罷工

有無人有外資武器商list
可以email 佢地問下情況同指出佢地唔跟使用守則

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

Doneee

簽了

得好少人簽

岩岩簽左

up

簽咗。
推

請到處分享

8月5號全港罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

Pushhh

已簽8月5號齊罷工

已簽，推

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

希望在於人民 改變始於抗爭

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

重申五大訴求 追究黑警濫權

8.5 一齊三罷！

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好似只係討論?

聽日地鐵見

其實受害人去美國當地對武器供應商直接提出民事訴訟有冇可能，美國允許集體訴訟，包攬訴訟，而且索償額一般都高過香港好多

離 L 晒譜

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推丫

Pushhhh

用過期催淚彈同橡膠彈。

寫信去 NonLethal Technology
標籤寫明唔可以直接射人
黑警明顯唔依指示

呢間
可唔可以搵612基金律師

NonLethal Technology
標籤寫明唔可以直接射人
黑警明顯唔依照指示

唔夠簽名啊

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

應該係直接搵美國當地律師諮詢

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

簽左先啦

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推，屌，快d簽，得四份一

好似有得諗wor

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

2日都未簽晒

推 8月5號3罷

仲簽咩
仲唔夠樣衰?
擺到明侵只當香港係棋子
佢為左要簽得成貿易合約
出賣埋香港都仲得...

上幾次已經俾佢撚完
都仲要求佢撚多你幾鑊....

仲差兩萬幾
Keep it up !